全世界report 香港警察 facebook sexual harrassement

屌佢老母仲係度講大話

推

屌, 一齊日日REPORT呢班恐怖分子啦

而家我地要做嘅，係感召其他受害人企出黎證明S 小姐係可信，而唔係浪費時間討論S 小姐是否可信

Sexual abuse

推啦屌